匿名郵箱

大家好！其實好耐好耐之前我都搞過類似嘅嘢
不過呢排Home Office所以多咗時間可以聽吓大家心事

其實形式好簡單，你可以用自己個電郵/ 開一個新嘅電郵send E-mail俾我
通常啲人都會打好大段嘢俾我，講吓自己背景/故事/遇到嘅困難
當然啦，有問題都可以一齊討論吓
我通常睇完都會覆翻一段嘢俾你

你可以當係識筆友又好，搵人傾吓計都好
無論你係男女老幼咩背景都好，我都會一視同仁
當然所有內容我都唔會公開啦

我個電郵:happypakconsultation@gmail.com

好似幾得意咁

雖然用緊啲舊方法因為嗰時唔興用TG嗰啲嘢
反而會有耐性去打一大篇野
而且私隱度高

訓前一推
岩岩覆咗一位巴打

鍾意你個名

跳翻隻舞好唔好先

係咪有利是收先？最好係口罩啦

你好缺口罩咩? 不過呢期新聞話跌哂價

跌晒價唔等於係合理價嘛

我諗佢地藥房入貨都唔係平 貴入貴賣

唔理啦，咁同你跳舞有無利是收先

P牌 / 得一個post
大家睇路

有我用過嘅口罩

推一推先

推